[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (937)

正皮贏大錢+派我

南泡角小種易

留

要同步做先羊？

9.5 10.5s

伊朗頂實
南泡一粒

Btw Slow

想派錢 SON幫幫手啦

韓絕殺

南泡角小輕鬆

而家中國幾c?

唔好推呢個!
完

11

南泡角大派我一百

12C

南仔 0:0 10c ft

支那

伊朗2:2

伊朗

2-2

真絕殺

日本開個8.5b 啦

無哂人。。。。。